\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Éléments Chimiques}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
Tous les atomes d’un élément chimique partagent certaines \only<1>{…}\onslide<2->{propriétés physiques et chimiques.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Un élément chimique est caractérisé par son \only<1>{…}\onslide<2->{numéro atomique.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Un élément chimique a un \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{symbole} pour le désigner.\\
\end{frame}
%
\begin{frame}
Une molécule est \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{un assemblage d’atomes.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Une molécule est caractérisée par les \only<1>{…}\onslide<2->{éléments chimiques qui la constituent et le nombre d’atomes de chaque élément.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Une molécule a une \only<1>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<2->{formule chimique} pour présenter sa composition : \only<2>{…}\onslide<3->{$\ce{A_x B_y}$ est composée de $x$ atomes de l’élément $\ce{A}$ et $y$ atomes de l’élément $\ce{B}$.}
\end{frame}
%
\end{document}